仲有153條修正案頂住呀！！！！！！！！！！

依家仲有153條修正案未辯論 未會咁快可以表決
就算一分鐘一條 都要兩個鐘 夠哂時間去動員
所以唔好急！！！！！！
物資冇可能日日都不斷供應到 消耗戰嚟
只要拖到星期六 一切都會逆轉

推！

大口狗可以即時剪布

係，所以拖唔到好耐

推

二讀可以每人講15分鐘

鼠王芬已經入左垃圾會!!!

如果而家泛民辭職會唔會阻得到?

要剪都阻止唔到，包都冇用
係咪噉講？
琴日見到只係3點後半個鐘幾乎夠清畀啲議員入，只係佢冇再夾硬嚟，證明包只係頂到個幾鐘，佢一要清場要過就係咪都一定過到
依家證明人阻唔到立法會，只可以靠「癱瘓」嚟做優勢，以依個方法各有各做，當去包立法會嘅人繼續去，用其他方法癱瘓香港嘅又各有各做

到時真暴動 大口狗就奶屎上身

二讀每人15分鐘 加埋官員回應 佢地開通宵都要兩日
剪布有反效果 倒不如等大家有兩三日集物資 去癱瘓其他公共資源 爭取時間
前面衝嘅都要回氣 受傷嘅要抖 又有更多時間班齊馬

出面日日都咁多叫人出去出去嘅post 當前線頂得住 中間同物資都頂唔住呀！！！！